點 解 我 地 會 習 慣 咗 打 頭？

雨革嘅時候啲狗用棍扑頭已經俾人屌到冇嘢講，但係而家就係咁扑頭爆眼仲可能打死咗人，用咁致命武力去對付一般冇保護嘅人合乎人道咩？係咪帶頭盔就預咗俾你扑先？係咪帶眼罩就可以瞄眼先？聽日狗招要審下班狗！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

記者請幫手問

推

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

我地唔好再送頭俾人打喇，打頭真係會死人㗎!

狗招：警員成功令示威者不能傷害自己

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

明明咁大件事都無人記招問
下下扑頭爆哂血 咁叫最低武力？

最大問題系北京已經授權咗班動物打人
就算打死一兩個佢地都唔介意
只會搵個藉口，話你系激進示威者，佢地系執法點點點
我估呢個狀態至少維持到十一

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

在雨革時隻隻狗都怕惹上酷刑罪，所以先收埋委任証扑頭，以為殺咗人唔駛負責

而家佢地真系無皇管
就算過咗人權法，佢地今個月都應該唔會鬆手
要等到北京改口風先有可能

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......